[有圖] XPLUS 52CM哥斯拉 1995加工

想問下有冇巴打識得點樣加燈? 或者有教學?唔該